暗瘡jj入

最近生左好多白色一點點既暗瘡
想知點解會係咁出

其實都唔係第一次，都持續左成年
有冇d咩暗瘡膏推介下
平時淨係早晚用洗面奶洗面

求救

Ok

其實你個樣生得衰

有無暗瘡都係得你自己care

難道無暗瘡又會有人溝？

我都冇話想溝女 想斷暗瘡尾都要比人屌

自推求有心人

Same here
12月轉涼之後就咁 本身唔會生好多
之後開始做返好面部清潔 full 下保濕mask
而家好返啲 冇咩再生暗瘡 不過留咗好多紅印
啲紅印唔識清走 求產品推介去紅印

巴打你係點處理依點白色一點點？ 由佢生到好大粒之後自己爆開定係襯佢細細粒個時擠左佢？

認真 如果持續一年不停生真係查乜做乜都無用 快啲睇醫生啦

娥羅納英
Google下